%@Dif:2
Lors de l'élection des délégués de 5\ieme A : Hervé a obtenu 15 voix,
Karine 6 voix et Isabelle 3 voix. Tous les élèves ont voté.
\begin{myenumerate}
\item Indique dans un tableau les pourcentages des voix obtenues par
les trois candidats.
\item Représente la répartition des voix par un diagramme circulaire.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice facile, les calculs sont exacts. Le choix du rayon est laissé à l'initiative des élèves.